屯門公園又一個原告變被告

冇叫大家做乜野，只係放條link，費事又屈我收錢鼓吹人搞事乜乜乜

香港警察
專派綠帽